【突發】中國賓州係全世界「最長」

厲害了我的國，中國又贏
呢架「賓州爛」真係好撚長

TVB做乜幫人個名加咗三點水

笑撚死

個主播忍緊笑

濱洲艦去波蘭，讀出黎唔笑都幾勁

tvb又技術故障
又是是旦旦

CCTVB 水分多
而你不知道嗎